突發：觀塘有人中槍爆眼

據蘋果報觀塘有義士中槍爆眼現送聯合醫院..

希望冇事
死黑狗

唔升級武力
點幫到義士同市民？

還眼

捉到黑警直接滅口

唔好講還眼啦，唔係做就搞機場啦！

屌你老母成日射頭

屌你老母！一定會有人搵黑警既仔女拎返對眼！

都係，效益大，傷害低

黑警死全家

好L離譜！瞄頭部打